如果777有軍隊, 我諗香港已經打咗歐美

777 咁撚勇武， 四圍挑機
我諗世界上冇咩幾多政府做到

777就係義和團

條死八婆十足英法聯軍前夕嘅兩廣總督葉名琛

打飛機就有份
777支隊我諗連台灣都未必出到去

香港好快變東西柏林

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集